推到後任區議員睇到 其他人都要入黎睇

其實區議會都可以幫到體制外嘅抗爭架

你地當選好大原因係因為手足嘅血同汗
不過最主要係做好地區工作
其他人要盡力做好黃色經濟圈

由底改變 潛移默化
光復香港 煲底見

推

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足